有無人覺得派錢單野其實目標係打劫珠寶行?

多年睇電影直覺